戴電子腳鐐硬上正妹 性侵慣犯慘遭咬舌

台中一名周姓男子去年犯性侵案配戴電子腳鐐假釋期間，買飲料被一名女店員的美貌煞到，想追求佳人卻先在對方使用的機車偷裝GPS定位器跟蹤，再強約對方告白，被拒後耍狠揚言：「要幫我生個小孩！」企圖性侵但喇舌調情反被女方咬舌而罷手，最高法院今依強制性交未遂罪判周男3年徒刑定讞。

判決指出，周男10年前持槍對當時的女友犯下加重強制性交等罪，被合併判刑9年6月定讞，服刑到前年9月底才獲得假釋，且假釋期間須配戴電子腳鐐監控，夜間不得離開住所周遭一定範圍。

周男去年在台中市買手搖飲料，對一名女店員一見傾心，為了想進一步追求，周男去年4月間在女方通勤騎乘的機車避震器上偷裝GPS定位器，藉此蒐集掌握女方住處、上下班時間與即時所在位置，並於同月21日晚間7時許，開車強約女方到自己住處。

女方拒絕周男希望彼此「能有好的結果」的告白，起身想走，周男耍狠揚言：「我可以讓妳走，但妳要幫我生個小孩！」接著動手想性侵，女方手推腳踢，周男未能得逞，將女方從床上怒摔在地，又扯髮拉回床上，用嘴堵住女方玉唇，企圖喇舌調情。

女方情急狠咬周男舌頭，逼周男喊痛罷手，但因周男打傷她的頭肩等處，暈眩不語。周男輕問：「為何不叫我放開妳？」女方冷回：「我可以回家了嗎？」周男見事已不可為，答應放人。

女方脫困立刻找朋友陪同驗傷但沒提告，不料隔月3日騎機車停等紅燈，周男突然騎機車停在她旁邊，拿出潤餅要送她，女方嚇傻，連忙拒收，隨即起疑檢查自己機車，找到被偷裝的GPS定位器，報警連同前案一併追究。

周男到案起初嘴硬，僅承認偷裝定位器，否認對女方性侵未遂，但一審時全部認罪，一、二審均依竊錄非公開活動罪判周5月徒刑、得易科罰金15萬元，另依強制性交未遂罪判刑3年。
周男對強制性交未遂罪再提上訴，主張犯罪中自行決定中止，應該再判輕一點。最高院指周男本案被女方咬痛舌頭而被迫停止，非出於自願，且先前所犯性侵案被判刑仍沒改正偏差、假釋中又故意再犯，今駁回周男上訴定讞。（黃哲民／台北報導）

真係好佩服台狗對性嘅渴求

現實受孕題材

無性不歡

所以咪話

香港好好咩？姦完仲要殺

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

仲以為係個女比佢戴咗腳鐐玩sm

點解條女真係會跟佢番屋企

咁樣都睇到係淫底？

又一個av題材

扮乜撚野
好地地幫人生完咪算囉 係要搞大件事

返到屋企見到環境唔好先拒絕？

係咪睇左果篇強姦文
不要去暗戀去強姦

仲未有gif

差不多囗爆果野咬斷條賓州啦